{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 브라운도트 송도점"
    },
    "text": "2人朝食は23年4月17日から提供され、月曜日には軽食として提供されます。 客室は広くて浴槽が大きく、外部には屋外テラスバーベキューグリルが完備されています。 冬季はプールが使用できず、雨天の際もプールやバーベキューの利用はできません。 すべての客室ではWI-FIとヘアドライヤー、ウォッシュレット、アメニティが提供されます。 また、ヘアアイロンも数量限定でレンタル可能です。 フロントでは無人キー発行機でセルフチェックインが可能で、チェックインは15時から、チェックアウトは12時までです。 追加料金が発生する場合もありますが、人数の追加料金は5歳以上からで、寝具の追加料金もありますので、予めご連絡ください。 客室は全面禁煙室であり、ホテルの外での喫煙が可能であり、客室内での喫煙時にはペナルティがかかります。 未成年者は同伴保護者がいる場合のみ宿泊が可能であり、ランダム割り当ての客室はお客様が選択できません。 徒歩特価と20時チェックインの際に割引が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供される朝食はいつからですか？",
            "answer": "朝食は23年4月17日から提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は広くて浴槽が大きく、外部には屋外テラスバーベキューグリルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "冬季や雨天の際、プールやバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "冬季や雨天の際はプールやバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で提供される設備は何ですか？",
            "answer": "すべての客室ではWI-FIとヘアドライヤー、ウォッシュレット、アメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンは数量限定でレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "何歳から人数の追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数の追加料金は5歳以上から発生します。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室は全面禁煙室ですが、ホテルの外での喫煙は可能です。客室内での喫煙はペナルティがかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同伴保護者がいる場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "特価や20時チェックイン時には割引がありますか？",
            "answer": "はい、徒歩特価や20時チェックインの際には割引が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 360
    }
}